花旗銀行 存入花旗銀行

花旗銀行 銀行之中嘅黃店

係咪郭富城既弱

今期流行

旺dim

sick ball

。

邊忽黃？

黃唔黃我唔知

只知係美帝, 好過中共/ 奶共銀行

咩歌 有無手足唱

龜頭痕痕 拿林揾人含含

我讀恒恒 我讀沙田恒恒

jimmy仔

痾毒恒恒

阿牛

花旗銀行 多年前 早明言花旗銀行
可幸在 是我這花旗銀行

以為你鳩嗡

好尷尬

pin this plz

我就係咁意思

Citi(HK) = Under HKMA = HK = China
間間一樣 唔洗諗

咪撚on9 喇

咁係咪美資呀

啫係支銀建行交銀同citi一樣
全部無分別

如果要離岸就睇出面走資post

揀本地銀行一定係citi bank

今期流行 流行花旗銀行

Citi(HK)唔係

你要咁呃自己冇辦法

咁本地係咪under HKMA?

有得揀會揀CITI囉

你老母就唔係

繼續自己呃自己啦
開心就得🥳🥳

你老母唔撚係美帝 而用citi bank 個名，晨早俾人告到仆街啦

自己wiki喇傻西5毛
可唔可以同你老闆投訴點解你做5毛做到咁撚廢

Citi(HK) 呀懵撚

我夠知喇傻西

就好似支銀香港，你可以當唔係支那既

你開心就得啦😂😂
你話係咪係😘

citi hong kong bank 官網，㩒about us

會見到係隸屬citi group， 即係美帝

btw blocked ， 單機啦5毛

岀事睇下邊個保你先啦😅 on9son

唔夠講就block🤣

邊到寫

要開就開離岸就跟外國法律
香港開邊間都一樣 就算間野咩背景 都係跟香港法律
唔好好似上面個on9仔咁以為香港citi有咩特別
所以香港本地銀行都係經過金管局
金管局都係跟政府 就算星火當時唔係用HSBC用citi都好
都係照凍結account 冇分別
加上依架收緊得好緊要 citi都唔多想比有涉及政治嘅人開戶
利申 citi做緊

花旗Citibank 除了是美資銀行，有「美帝」的品牌加持，在本港運作即使受到香港政府的法律約束，但在美國運作的總部亦受美國監管。

中國銀行係中資
中銀（香港）同 citi(香港）法律一樣
開邊間都一樣

約束，未至於好似支銀咁比支共自出自入呀？

都係果句 睇政府
佢要你戶口收皮 你開邊間都得
窮人間間一樣

ok，咁我揀，花旗銀行 人人花旗銀行

樓主心態好過某個傻hi

🤬🤬🤬

受香港法律同係咪美資有咩關系

er5g

我啲錢都過晒citibank 費事比匯豐賺

得返一間，cls

做Citi 都倒自己銀行米？唔係越多客越好咩

比人騎劫咗個po 我想聽歌

話citi HK同其他銀行一樣果d
佢地業務一樣? Balance sheet 一樣?

你咪繼續用支銀hk lor
我就睇唔出用citi HK有咩壞處

唔知上面嘈乜

存錢入中資=國企賺錢

緊係存入花旗

定期無息，

cls

有咩儲蓄計劃 or 投資可以做

換美元

on 9. 花旗入面中層超級大堆深藍. 我唔知 counter 既係點, 中層超多藍

以為阿牛

多客唔等於有錢收

個客base 大，maintain 又貴，啲人又唔買product, 有撚用!

好撚好笑! 同樣地hsbc 係英國嘅

hsbc，英資，但奶共

citi，美帝

自己諗

多謝你推post

無所謂啦! 推唔推post!

反正hkma 未check!

不過你班友記得買products 比錢我地同事冼！

最好用晒黎做investment

有咩好揀？